好心啲女人唔好成日著緊身牛仔褲啦

成個pat型出哂型 好肥好肉酸呀

關你撚事咩